想睇梁羽生，要入邊本入手？

如題
有冇推介
又有冇時間順序？
即係金庸咁要射鵰先再神鵰

謝謝

七劍下天山

我第一本都係呢本 個陣覺得好睇到癡線

我就唔太知個次序啦，但我覺得萍蹤俠影錄同雲海玉弓緣係ok的

七劍/冰魄寒光劍/白髮魔女/冰川天女 好似有順序

利申10幾年前睇過

巴打可考慮古龍 個人覺得講既野多d

好古龍，金庸睇晒了所以先想試下羽生

雲海玉弓緣寫得好，但係睇關金庸會覺得悶到抽筋

好似仲有廣棱劍 萍蹤俠影錄都有關聯

廣陵劍你預睇到瞓着
萍蹤之後係散花女俠，之後廣陵劍，之後應該係聯劍風雲，之後雲海玉弓緣，之後係冰河洗劍錄
萍蹤同雲海玉弓緣都好睇，其他好悶，睇到想瞓

梁羽生我覺得悶到喊

咁我仲睇唔睇好

堅悶

詩詞文筆好勁